和記寬頻網線夾成咁有冇問題

但係換cats6線速度一樣

Google rj45 4線接法